[League of Legends] [168] 改咩名好 要有賽恩

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

這麼可愛一定是男孩子

謝賽恩

ISSAC最愛

wa

侯賽恩

想偷我雞

CLG

Bj神

斗鱼TV_塞恩王

屌你唔早講

粒粒賽恩

話事TV

停止TV

仲想我撐你...

TSM

吾系甘架...

幫廁神話返

又露晒底

IS

TSM狗係咁

撐唔落了 又反我英又秒我

唔秒了

又秒左

7SM

鬼叫7SS易大3LV DIVE我 抵死呀 ~!

想問下點解唔見左臭G98

比7SM屌緊

唔好咁記仇啦

廁神

cc

5la

沒人撐7SM！

是

Is

想搵98 CHING

河南22歲男子在做愛時陰莖突然起火

你黎

係 上次同你做唔記得用KY

咪屈 我唔同TSM狗做的

賽恩大戰三百回合

做完又唔認數

你做TSM會長都唔認數喇

7ss駁唔到了

馬賽恩客

馬賽今晚贏

你話呀

文識買咩輸咩

文識成日搵98 好變態

搵98出火

買到你隊賤種出局

差D

唔比賓周就比人大炒

係 賓周馬最撚勁

睇我阿大炒俄狗

燈死雲加

無可能啦 今次真訓身了

唔能洗訓教咩屌你老母

文識好變態 係咁四圍搵你

正皮左

賤種都唔睇 小朋友先訓

睇完咪訓=.=

樓都唔睇

文識同98有路

一個call g
一個g

98粒粒

靜

太安靜

你唔同98耍花槍

這十八層怎麼跳~~~

7sm

［突發］青山醫院28歲男病人走甩！

小心大家jer

念在我地都係CLG手足唔好J擊ME ok?

突發 7SS 28歲

.

當粉筆字抹左佢ok?

tsm狗是最不可信的

暴龍琴晚話搵我打sv
搵到今日都未見到人

佢有邊次打機係見到人

佢潛水仲勁過你

力狗

升職未

升啦 請我食飯未

係咪調轉左

你成日潛水 點食

你有約過我=.=?

咁下次約你咪嗌要OT==

王者荣耀-4

大6仔

+我
中国香港第一刘备

香港市

廣東省香港市

天水圍第一加藤鷹

(粒粒)

有咩好玩

奶西

升仙了

成班青頭仔笑肥拎
利申 青頭仔

腎狗食屎

G CHI

點解要咁對我
唔請你食飯飯了

請me

萌萌小蝶

請我未

今晚我場1000000%必中波中左就請大家食飯了

你唔陪我睇omg同梨子

唔洗請食飯
買樓比我is ok

唔買比你 你狗黎

有心了
不過你都係留返黎睇e生啦

買樓>睇樓>食飯

又針對 屌你牙

請我睇

沒計 豬到無哂錢了

冇 你又話狗唔算針對

5HO 想食JOLLIBEE

U又唔係話狗

識食一定食賓妹

難怪你生粒粒

噢，我的女孩

有無人呢排個ping高左好多 定係淨係得我咁

整緊海底電纜

係咪全部台都係一樣？我pccw

係全港
唔係全台

E波台iron man

天水圍岩奇艾比

原來你地都係 咁知唔知幾時搞掂

16/4

死tsm狗又扮清泉

CC

AA

事實係清泉

唔否認係tsm狗

捉到了

唔係囉唔該

ISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISIS

我唔係

垃圾爐石第3包就中傳說

ON9 GAME

ON9仔岩玩ON9 GAME

sv>hs

睇玩HS用咩職就知你係個點既人
玩牧狗既都係低賤食屎狗

AGGER

暴雪係咪偷改機率 係咁中傳說

come to play sv

撈po都有一個 唔講名喇

有冇手機版既

佢本身係狗

卜
又多張

有 大NB陪我一齊玩OK?

據我所知 呢度得一隻狗 叫做力狗

IS 個陣睇佢玩龍牧低賤到

開左6X包一堆傳說

點解咁多張傳說得一張唔係隨機效果

好撚恐怖呀廁神 做乜野事呀 又有啦

新資料片黎 岩岩出

我屌 有冇咁能多呀

屌你我個AC係咪中左BUG 你

連開3包.連出3張

等BAN 外掛

= =你係咪收左暴雪錢幫佢賣廣告

你仲要兩張金

點解HS仲係咁鍾意出隨機效果既牌
冇玩年幾兩年都仲係咁

開完 88包 中左9傳說 有兩張係金

直播抽完卡又可以潛水

新資料片玩奇數偶數

文識岩岩係咪驚到尿都唔敢痾

同你LAST NIGHT 一樣囉

22

話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事

ccccc

cccc

ss

想食左NB

秒

西班牙法國混血小白鮮肉，名叫薩米，來中國流浪，因為懂得中文，果然像在一個雞場撒一把米，有意想不到龐大的性收穫，得到中國女子展羽撲翼，爭相獻枕無數。

G

你係

贊話贊話事

屌你老母隻傳說對決連flash都有

你先係

MK

重大公佈

今日係星期五

賢請我吃飯

我地一齊食風

賢 吃了 一舊屎

我想停止你

食過cys同puiiki 你問我答 自爆唔答

生左幾多粒

盧卡古 迪布尼 沿途為何賣沙拿?

好心一早放摩閪 從來未曾好波過

ww

0粒 cys系處 puiiki少少鬆 勝在夠淫

= =

7sm生粒粒

和好plz

信你5過

話

你老母

幫廁話

停止

c

la

g

到宜家仲有成班人玩pkmon go

廢老先玩

好想教訓馬體會隊西波

98清 禾地歐超杯見

笑什麼 畜生

歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉話事歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉

CCC

連廁神都J擊我
離開撈鋪了

你針我先 原本撐你

7as

【本報訊】隨着時代進步，兩岸三地人民的生活質素越來越高，但貧富差距依然是三地突出的社會問題。台灣有網民近日在網上論壇發出提問，若果以大陸、台灣，以及香港三地作出比較，哪個地區的貧窮人口生活得最慘？該話題一出，隨即引起網民熱烈討論。然而結果出乎意料之外，台灣網民幾乎一致認為，香港的窮人生活得最慘，因為香港物價貴、樓價高、地狹人稠，而且還有人要住在生活環境極差的「籠屋」。

「棺材房根本污辱人」

台灣有網民近日在網上論壇PTT發問，若以兩岸三地作比較，哪個地區的窮人生活最慘？該網民先說出自己見解，「大陸思想較不自由，香港居住環境可能最小最差，因此台灣是不是相對來說都還好些呢？」網民紛紛表達個人意見，其中不少人將答案指向香港，認為香港物價高，樓價亦高，貧富懸殊相當大，有錢的人相當有錢，窮的人只會更窮，加上香港地狹人稠，有窮人甚至要居住在生活環境極之惡劣的「籠屋」。

有網民表示，「應該是香港窮人，因為香港的物價房價很高，窮人死更慘」、「香港窮人最慘，雖然大陸社福不好，但居住沒像香港誇張」、「香港是你有些錢，都住得跟窮人一樣」、「香港棺材房，根本污辱人」、「香港吧！真正窮人住的地方真的看都看不下去，真鳥籠！」

■記者廖智廣

G持7SS 雖然佢易大3LV DIVE我

1LV就要DIVE你啦

7LG

狗黎

mains 地盤請雜工 $800-1000

屌你老母班傻仔字都未識睇就屌人

雲加

？

可以教訓下體會對西波了

4強止步

是 下體會4強止步

笑撚死 睇人玩爐石薩滿
1round打成十幾二十分鐘

落親D地盤都係6點幾就趕人走 想知係咪真係比做到9PM

係

OT咪得==

請人未

#887
Z46
•
2 日前
喂 廁神 我組左副超速皇 5T打死左隻主教
今晚黎挑你機

暴龍既今晚先定力狗既暑假先

2018/03/20（二）凌晨 00：00 ～ 2018/04/13（五）晚上 08：00，因國際海纜進行維護，港澳地區的線路有可能會受到輕微的影響，造成召喚師的不便還請多多見諒。

= 仲係85ping

我屌你老味 執柒左佢啦 維護成個月 之前就200ping 依家打打下game都入唔返

仆街我都係
本來已經超級delay
諗住重開game 依家game都入唔撚到
唔係咁樣計我輸呀嘛?

唔好玩啦垃圾GAME

大家快D去玩fortnite

有咩驚好玩

屌 咩事 ping 係正常6X
但係lag 到仆街
on99

重入左幾次都係咁

台狗係咁

玩爐石先 有冇教學

你衰過台狗

DL曬 宜家好能驚

大清哂

垃圾 ggc
登入十幾次都係 漢默丁格 個畫面
依家終於入到

又話和解 仲send毒比我

報復撈鋪

希望大家唔好再屈7SS

不安 Report

send jor入你電腦了
你慢慢report

TSM狗真係好惡毒

支持7SS!

幫你地轉哂做Regi車頭相做wallpaper

7SM HO YEAH

點解可以成個腦都唔見架

7ss點解要咁對我

【罕見事故】遺體大腦離奇消失 北區醫院開記招交代

@文識

點先玩到韓服

文識搵唔到自己個腦要偷人地果個

粒粒

做乜偷影我

你邊有咁瘦

將你save低D梨子變哂做regi bro

咁益佢

bj神
regi bro

仲撐CLG咩年代呀

終於肯講真心話

賢仔又話請叫雞 又潛左水

請埋me

OK

==

口

賢仔一齊做OK?

正

日日屌mk妹

Mk腎

腎仔食我屎

屌mk妹唔等於MK仔==

唔係mk仔邊有mk妹你屌 仲扮野

好撚多蚊呀屌你老母

殺北極熊

WAC

撐

再WA !

大家唔好阻

邊個再撐7SS =唔係自己友

幫你咋...好心著雷劈

撐7ss

沒出息 !

撐SY

中左木馬病毒

起身

屌閪

啦

你係g
文識係call g

又到星期六

爽典

SS

Wacc

冇得E冇得WA

又針對

中左木馬 頭先句野係7ss講

新工叫我下星期返 帶埋reference letter
但係我冇...

又LAST DAY多次囉

冇reference letter 冇工返點last day

仲未搵返個腦

自己打封都唔識?

有冇鉑清想同侯賽恩打G

貢你都要返去架啦 返一返去同佢講你無 貢咪又LAST DAY囉

點解文識唔話你針對
根本係文識針對我= =

TWICE SaTzu子瑜說SANA是壞人的原因

咁都諗到

無咪直接講 一陣一定打去你前公司問

返去乞一張

今日星期六HR放假...

人事部叫你補番 定你呀頭叫先
人事部既=唔撚洗理都得

唔是老細嚟
新公司啲HR

11

13

52

87

台服終於整返好
好感動

7ss

咪又係垃圾

yinbb

u電腦ja

love u

wa again

照wa

文識再回po生粒粒

-------------------------------------------------------反彈-----------------------------------------------------------------
腎狗食撚屎

屌你老母d人行到去counter先數錢

彩青去左邊

有無人想一齊睇 岩岩番到屋企

睇緊隻台狗上路counter pick俾人單殺

game 2先開

睇KZ vs AFS 傾計

睇你分析定傾計

7SS仆街

BUY JOR THIS

呢個個樣咁柒既 你之前貼果粒型仔D

THIS?
THIS 無得SWIMMING

文識有私人泳池

whyyy

關咩事

艾粒7ss

開PARTY請曬E波台咁多手足去得唔得先

性病會唔會經游水傳染

一落水就生粒粒

我地開 文識要隔離

又係你

嘩屌你老母明明係MKIB講先
又唔見你話佢

撐廁反粒

CHING好沒

ON9唔計

個個都話文識生粒粒
但文識剩係屌9 ME 擺明針對我

我係ON9

咁又真

你老母比文識屌撚死

SOR 我地同一陣線 反文識

打錯 反7SS先岩

喂又會燒到我既

又反我 = =

鬼叫你針我

禾無= =

返工的7ss

力狗J屎>>>KHAN

搞乜鬼我轟又失分

我轟

達狗

世三仲有無人買

皇馬5買了 要買傾

我基>>>mola達

傻閪達 以為自己好撚勁 後備料就死去坐啦

不要暗戀

去強姦

人生沒有那麼多時間給我演內心戲

IP都唔洗CHECK

改咩名好 要有賽恩

介紹

你果度打唔打到web game

車手

back home玩2d pubg

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。

2D PUBG?

請禾

做廢青咪幾好

沒錢

綜緩

邊夠用

綜緩 $17000

又針我

回POST又叫針

feel到你想串我

又唔見你FEEL到7SM 串你= =

7ss是清泉
你唔是

--

WHY PLAY ON9 GAME

我刀系甘同佢講==

應該改名做賽恩帝

HE ON99 HAVE FORNITE 5 PLAY PLAY ON9 GAME

陰蒂

我FROTNITE得2%勝率= =

賽恩失馬

= = PLAY PLAY 下就GING GA LA

真男人係打槍唔係避黎避去搵牆擋

點都好啦 都唔會玩傻鳩2D Game

點解唔早D講

你隻2D PUBG咪又係要搵野擋= =

好撚熱

cs1.6 awp 等你地

夠薑同我玩HEATPROJECT ME GOD

OW 3500分 歡迎挑機

CSGO果班都未出聲

你唔係話自己下話

鬥射橡筋 小息操場等

彈擦子膠高手 有無人挑機

彈粒粒

細細個已經有粒粒

好撚勁

想玩 屌

呢隻game有冇人世界第一

Deft

文粒呢個質素要幾銀

生叮雞

賽恩對波圖

看不到屎隊長

新包裝合味道好似好味左

好撚多垃圾打rk玩索娜雷9人

me

SORRY

電王

屌你老母

我真係好中意你架

唔該我想停止你

WAS

花狗有冇呢條女既LINK

好正

不了

我屌穿佢個閪

類似得唔得

我搵到啦

lms最後一場起澳門打

銅鑼灣進清十郎

長矛攔截

再WA

好

係咪好耐沒俾人屌呀你

唔撚洗訓

ha

no

幫7SS話

唔比

雞

one for all full cowl

陰囊

陰囊話事

打你陰囊

咁狠毒

狠毒話事

Push

咪咁咸濕啦 成日諗叫雞

1500

咁都1500?

平時同條女出街都洗幾千仲要無得屌

有沒LINK 定係要現場揀女的

現場自己簡 睇岩先入

地址? 即刻買機票返香港

買機票去日本 小妹帶你去

好牙

講真 想同vien本尊扑野多D

15000都制

我想好似賽恩招大咁一野撞入去

real大家姐

好似招q咁一野拍佢落床
好似招e咁瘋狂推車
好似招w咁一野爆精

大家姐冇得返工痴左線
大家就下佢

語

梨

賢仔請叫雞未

應該你請我

你升職WO

尷尬

11.2b -9

。。。

dont know do what

啱囉 你幫我慶祝嘛

有冇清請我食強

嘩 好豬

ok

冷靜一點

啖昭昭昭1

WA

賢仔我想食JOLIIBEE

今晚去 whatsapp我啦

叫雞團 -4

岩岩食完

慘遭a1

咩話 獵狗英雄技射3傷

有UC

屌你老母 蛋捲真係弱智 咁都唔識==

你都弱智 真係去睇

睇 UC

is

UC弱智 寫錯字

右2好撚樣衰 乜水黎

仲要好撚蠢 非洲都當國家

屌你老母 你全家都弱智

真

完全封鎖 泡狗腎

典解==

三更半夜佢答三點==

如果踢走左佢 成個節目應該幾高汁

大家姐全家都係蛋捲

古乜撚野天樂==

SOR牙文識 我都撐蛋捲唔落了

弱智整容傻鳩泡茶妹含撚啦
幫老細含兩下咪咁紅囉
仲wu joe過d雞

唔怪得文識咁迷蛋捲
兩個都冇腦GE

試試我的含笑半步釘啦

又針對我

你食屎

乜撚野FM2

撐5落 .....

蛋捲個造型有D似大家姐之前係咁貼個條韓妹

人地話波大無腦 點解蛋捲兩樣都冇

THIS真人版

外星人係咁

終於2分 笑撚死

jooe正wor

如果呢題都答唔出就真係弱智

以後叫佢做韓版蛋捲

韓國蛋捲.gif

蛋捲真係弱智

UC = 弱智

UC個口大到可以含5條撚

哇我屌你點撚知

冇你份

講得好

屌你老母 成班台狗都弱智==

你知咩

蛋捲:我讀design架

好撚嘈

啱架啦，拍定手先啦

文識都撐5落了

弱智火星人

睇LMS算

唔睇了 成班恰個弱智 好9

哇你地一走佢就出大技

咩大技

LPL要打幾耐

屌你老母98講D唔講D

我捲追到同個大口妹同分

或者一條mkib既撚

想睇我英

扑暈自己等到下禮拜

我都想

ic好淫

UC

我咬人的牙 我抓人的爪

都係想打個bo5姐
成日遇到on9

大口狗

carry唔到咪唔值得升囉
就係咁簡單

好串...

事實...

岩啊 所以我廢

打多幾次總有一次-6過

發覺輸開有條路
單排排返上場個4個

不嬲都係

咁柒唔好播P5 BGM唔該

有冇cc

hotshotcc

PK = ME

頭先坐係到恰著左 發夢比蛋捲捉左上UFO

有冇搶左你個腦

咁又冇 我比左文識個個佢

屌 冇玩成年
岩岩打返都屌大爆炸
垃圾台服

斷咗線?

台伏

岩岩見到有人俾查飛狗捉
係咪你地

唔係我 廢青唔出街

下次5啦...

個廢青仲想跑走
點知都係俾個呀叔同呀嬸追到

其實係7ss自己黎

點解花狗冇左文粒勁左咁多

系
有冇人黎幫我交罰款

我有精神病

你媽係男人

E家D人咁樣煮野食

我平時係屋企裸體圍裙煮

想睇

同你好熟？

死傻閪我屌你老母

小熊條波GAP

咪搞事

邊有搞事 = =

Cc

我的定

ken哥幾時帶我yo女

光哥

KEN仔得啦....

光仔得啦.....

冇光哥 冇馬仔

光頭王

有冇清一齊跳繩

img with mp4

我

After former Liverpool F.C. and Real Madrid footballer Álvaro Arbeloa retweeted the announcement tweets, he announced his partnership with Origen on April 3rd, most likely investing in the organization.

錯po

肚餓

係咪腎仔隻手

似係

阿阿

射精

想食生叮雞

嘻嘻

想典

法國睇我英既都痴痴地線

岩石

信唔信我一野屌撚死你？

5信

好撚滯 救我

質你食多D屎

抵

原來腎仔都係力狗D人黎
以後要反埋腎

我話佢抵死==

你條廢鳩鋸扒塊扒都食唔撚晒仲加飯
家陣個包普通SIZE都叫救命
垃圾

文識兄 北京架步熟唔熟？

What's going on!

30秒為你的電腦系統清除淤塞的所有垃圾

給我

清除埋你

sor 唔記得同7ss和好左
當我冇講過

*.*

禾同7ss系反文識ge戰友

7ss我十卜u forever

好似漫畫咁黑白色係幾好睇

又貼我出黎 懷疑B仔暗戀我

好耐無食過KFC

暴龍既今晚去左邊

做乜PO我

a1世界第一

世你老母

話曬

心靈控制 偷你個話事

救力狗

反腎了

佢想食屎

it's not a game i'm not a robot ai challenging you

唔敢傳教了

大家好 我係wuby

又話自己友

屌你都唔係話事 咁都計!?

腎狗狗黎

7SS比負皮我 冇FD做了

#887
Z46
•
5 日前
喂 廁神 我組左副超速皇 5T打死左隻主教
今晚黎挑你機

期待今晚

唔是我呀
俾返正皮你證明清白

暑假到未

暑假定今晚耐啲

力狗on9

賢狗真係狗黎

帶我搵食

過埋下個星期就要做廢ching.................

HI

新加入 有咩要注意

唔好返工

質力狗食屎

呢個人人都要做

ok 大家都係廢ching自己友

賢狗(失業)

跟超仔賣爆谷先........

會真係變廢柴。。。

失業冇計 掃街都要做.........

死都唔返工 我愛廢青

有冇清請狗

你請我

ky喺唔喺到

會唔會掃街都失業。。。

有時間去問下掃街請唔請人先....

賢仔5月做大佬搵18K 大家唔好信佢

從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

如果有人相信力狗 禾都冇野好講

賢仔D笑聲

7ss你唔係信牙==

18K扮失業 好撚串喎

玩左幾round手機食雞又幾得意 想買電腦版tim

你潛水唔理廁神仲串啦==

腎仔最公道

日服超新星

商業宣傳 REPORT左

Dreaming

意思

靜左

系

系
型吾型棍子

型!

話lo

ตอน ประบ่อยสำหภาษาจีนหภาบิน รับพนักงกงายสำครื่

老師

Www

差少少一個鐘都唔俾我
你真係雞黎

見係7ss冇秒到

壓力狗

反力

泡狗食撚屎

有無人刀妹 芙蓉個SKIN睇下

返大陸happy

thank you

9

洗唔洗小妹BRING U CALL G

唔想生粒粒

大把有錢佬CALL G 啦 邊有咁易生

咁你都生到 咁唔好彩...

你就生 死熱狗

THIS HO SIU

網上瘋傳 多名韓國女模及主播近百裸照 揭「拍裸照潛規則」

泡茶雞

有邊個女人唔係

咪又係私家雞

你老母係炸

月狗痴左

Ken哥

月狗G

U C+G

uc

Me C+9

脱氧核糖核酸

넌 나의 지구야 내 하루의 중심

지금 너랑 나랑 모든 게 다 거짓말 같아

好撚憎個ex
岩先發夢夢到佢
佢叫我挨個頭落佢度
我一挨就一野撞左埋牆醒左
依加個頭好撚痛

ok ho siu

文識清 有冇北京架步熟？

沒 唔識

日本g熟d

G持

梁同志好波 搞到d日本鬼子生粒粒

無事點生

佢無姐
你有嘛

好沒

仲以為你乜閪都屌添

又靜

你的背包~

停止你

我停你經呀食屎狗

壓力係女人

咁你屌唔屌呀

呢個好笑 邊到搵

k島

= =原來你同花狗一樣都係台狗

我係入去睇台狗點on9
唔同

好悶 K島有咩台好睇

我睇開綜1 惡搞 gif 四格多
仲有個香港人版 不過冇咩人

IPAD

輸一場 = 潛

CP

GIF咁多都係片黎既屌=.=

宜家好多都用webm啦
reddit 4chan都係

法國sion sup直出旗仔好尾機

FBI is watching

SY有興趣咋 唔關我事

still have 2 IPAD

wa?

KK

咪咁啦

OKOK 自己友 你再WA

我信你架
WA

ON99

SY自己友 暴龍係9

小話怡情

秒完我就走左去=.=

大話變李+x

拿 我就有品GE